My youtube-dl
==========================

My youtube-dl usa youtube-dl para poder sincronizar tu lista de reproduccion de 
mucica con una lista de youtube. Por lo que para poder usarlo antes as de instalr 
youtube-dl

#### instalr youtbe-dl
```
sudo curl -L https://yt-dl.org/downloads/latest/youtube-dl -o /usr/local/bin/youtube-dl

sudo chmod a+rx /usr/local/bin/youtube-dl
```

#### prepara my youtbe-dl
> primero baje el repositori en la ubicaacion de su preferencia. para ejecutarlo comada mente en su archi .bashrc agrege e alias **Myyoutube-dl="sh <rota del repositorio/main.sh>"**
